[撥亂反正］老衲以後叫PluS仔

拒上高登！拒叫高登仔！

唔好再比林早洩條自High整左高登出黎

我叫Plus仔
上緊全港最多人
全城最快
LIHKG+

假

收皮啦你